想買件薄薄地既風褸，除左nike仲有咩選擇？

各位巴打有咩建議

淘寶

quiksilver

U記

patagonia